{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2682104",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "하이넥 라이트 다운 베스트 [블랙] HIGH NECK LIGHT DOWN VEST [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのダウンベストは冬シーズンに使いやすい製品で、様々なアウターの中のインナーとして活用できます。 ハイネックライトダウンベストにデザインされており、ハイネックジップアップ形態とベーシックな横キルティングが特徴です。 このベストは他のアウターにレイヤードしやすく、単独でも着用できるように表地の表面はマットな質感で作られています。 インナーウェアとして着用する際には、フィルパワー600FPのダックダウンを65g充電することで弱くなく、薄すぎない体積を持っています。 ハイネックウォーマーは首を温かく包み込み、アームホールにはナイロンバンドが追加されて冷たい空気の流入を防ぎ、快適な着心地を提供します。 メインポケットにはファスナーが付いていて持ち物の紛失を予防でき、隠しポケットディテールですっきりとしたデザインに仕上がります。 このベストはダウン生産専門企業である(株)シンジュウォンのDIVOダウンを使用して優秀な品質を保障します。 シンプルなデザインと優れた保温性、軽い重量感で製作され、単独で着用したりアウターの中にレイヤードするのに適しており、季節の変わり目から真冬まで様々なスタイルに活用しやすい製品です。 この製品は男性の間で40歳以上のお客様に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このダウンベストはどのような季節に最適ですか？",
            "answer": "このダウンベストは冬シーズンに最適です。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのように着用することができますか？",
            "answer": "このベストは他のアウターにレイヤードすることができますし、単独で着用することもできます。"
        },
        {
            "question": "このベストの特徴は何ですか？",
            "answer": "このベストの特徴は、ハイネックジップアップ形態とベーシックな横キルティングです。"
        },
        {
            "question": "このベストの素材は何ですか？",
            "answer": "このベストの表地の表面はマットな質感の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このベストの保温性はどのくらいですか？",
            "answer": "このベストはフィルパワー600FPのダックダウンを65g充填しており、保温性が優れています。"
        },
        {
            "question": "このベストの着心地はどうですか？",
            "answer": "このベストはハイネックウォーマーで首を温かく包み込み、アームホールには冷たい空気の流入を防ぐナイロンバンドが追加されているため、快適な着心地です。"
        },
        {
            "question": "このベストのポケットにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このベストのメインポケットにはファスナーが付いており、持ち物の紛失を予防できます。また、隠しポケットもあります。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのようなダウンを使用していますか？",
            "answer": "このベストは(株)シンジュウォンのDIVOダウンを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このベストのターゲット層はどのような人ですか？",
            "answer": "このベストは男性の間で40歳以上のお客様に人気があります。"
        },
        {
            "question": "このベストはどんなスタイルに活用できますか？",
            "answer": "このベストはシンプルなデザインと優れた保温性、軽い重量感で製作されており、単独で着用したりアウターの中にレイヤードするのに適しています。季節の変わり目から真冬まで様々なスタイルに活用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 492
    }
}